有無警察/深藍有興趣想知抗日戰爭開始到今年，中共害死同殺死左幾多人

聽日後日唔洗返工，一齊研究下

中國共產黨1921年成立，1949年奪取中國政權。在其暴政統治下，中國約8,000萬人因為迫害、飢餓、槍殺或其它非正常原因死亡，這一數字超過兩次世界大戰死亡人數的總和。中共的歷史就是一部殺人的歷史。

我發現原來唔少香港人都唔知當年日本打中國
因為中國共產黨，差啲成個中國就變左做大日本帝國

去到長春圍城，

「解放軍對防守長春之國軍完成包圍，並切斷國軍空中運輸開始，直至10月19日國民革命軍第六十軍倒戈，新七軍投降，解放軍進駐長春結束。期間150多天解放軍進行了圍困和經濟封鎖阻止人民逃脫，其目的為讓城內老百姓耗光城內國軍的糧食，利用鐵絲網、壕溝不讓難民出來。為勸阻出來者回去，解放軍打罵捆綁離開者，開槍射擊，最終十餘萬難民餓斃。」

新中國（中華人民共和國）成立，
隨著而來既係好多政治維穩既暴行

土改，三面紅旗，文化大革命，六四鎮壓8964

其實好多都無講，講大家幫手推一推上去，唔少人就係因為唔識歷史先去盲目支持共產黨

呢個都講埋畀大家知教育制度係有極大既弊端
好多學生無讀中史根本就唔知共產黨有幾痴線